想做air catering/搬餐

我想問做尼D擺餐一定耍係東涌/赤立角返工? 我聽聞好似觀塘附近定九龍塘都有得做......

尼你老母